有咩第一季悶到傻，第二季好睇到仆街？

gundam age

印象中應該無

clannad

bomberman jetters

機巧魔神

最好睇果第二代，偏偏就最短

真
第一季睇左幾個月,第二季就一兩日睇哂

第一季真係好悶 試過飛住睇

革命機

ho ball

第二季

AZ

CLANNAD

gundam 00

breaking bad

lost 越後越好睇

柚木N

權力遊戲

Az

Clannad

神知
去到第三季最好睇

暗殺教室

戰姫絕唱

dark knight
雖然唔係動畫，都唔係一季一季

初音島1
初音島2
初音島3

銀魂

legend of tomorrow

贊同呀
D.C2係動畫方面真係最好睇
Game都一樣
第三季追番個時每集屌

gundam seed

依套一季俾一季好睇

第二季前半部分都係延續第一季既單元故事模式，到左後半就真係神到離哂譜，唯一一次睇動畫睇到眼濕濕

Breakfast

第三季睇左幾集冇睇 已經唔同哂

D.C1
D.C.S.S
D.C.2 (睇左都唔記得哂)
D.C.3直頭無睇...

Clannad真係駁唔到 第一季真係悶到仆街，不過冇第一季既鋪排，都冇第二季既感動

little busters

第二季都係悶到仆街

阿斯蘭戰記

我都想入黎講

第一季當日常番，第二季就

ZZ分開兩季得唔得？

d.c傳統分兩季出
上半講人物關系同校園生活
下半先講正題
d.c<悶 d.c.s.s<神作
當年玩死好多讚助

可惜d.c.3上半爆死，如果出ss一樣好神

零之使魔